\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wrapfig}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Interner Bereich der SWPAT-Arbeitsgruppe\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/gruppe/intern/index.de.html}}
\author{Arbeitsgruppe}
\maketitle
\begin{abstract}
Manche Pl\"{a}ne und Thesen sind noch nicht f\"{u}r die \"{O}ffentlichkeit reif.  Manche externe Dokumente d\"{u}rfen wegen Urheberrechten u.a. nicht ver\"{o}ffentlicht werden.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}

\begin{itemize}
\item
{\bf {\bf geheime Doku}\footnote{http://swpat.ffii.org/gruppe/intern/papiere/index.de.html}}
\filbreak

\item
{\bf {\bf Aktionsplan}\footnote{http://swpat.ffii.org/gruppe/intern/aufgaben/index.de.html}}
\filbreak

\item
{\bf {\bf eigene Thesenpapiere}\footnote{http://swpat.ffii.org/gruppe/intern/stidi/index.de.html}}
\filbreak
\end{itemize}
\clearpage
\end{document}

% Local Variables: ;
% coding: utf-8 ;
% mode: latex ;
% End: ;
